MC JAI強勢參加<全民造星4>呼籲大家拭目以待

G持 拭目以待全新造型！

成年未?

who

請你拭目以待
佢係VIU幕後工作人員
將會全新面目同大家見面

睇錯以為mc jin

MC JAI會紅過佢